[BLINK] BLACKPINK討論區(75) 0116 #AngelJennieDay

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

BLACKPINK English Interview with Zach Sang Show

BLACKPINK good morning America / 12 FEBRUARY 2019

Stage K 20190602 Ep8 BLACKPINK

lm

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

So this song is called As If It’s Your Last, so I want everybody to dance, like it’s your LASTTTT!!!!!!!!!!!!!!!

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
Lisa Youtube Channel

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
one more carrot @onemocarrot
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116
Jennuary 16th @BP_Jennie_0116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211
Rosiness @Rosiness_of0211
제네시스 GÉNESIS @GENESIS_97211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie
_19960518 @Lisa_19960518

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
SweetCrush @SweetCrush1627
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

youtube

BLACKPINK TAIWAN(台仔翻譯組)
RÉCORD

off the page

捷徑圖

開帖文件檔:

LM

我都冇開過post咪玩啦

開帖文件檔:

搶完又唔開，懂不懂規矩

🙏🏻請blink們block咗牙青
好人一世平安

最岩聽呢次=.=

叫得個名咁撚7

第一次G持ching

G持

無咗#19
邊個嚟

垃圾波台狗

帶埋我既公主lm

又無咗#23

真
沙高堅垃圾

唯一一次啱聽

又話無PO
但你又引用到

你巧多事

新飯留名
最鍾意把聲好聽嗰兩個

🙏🏻咪jer住我

大家都係blind 不用分得這麽細

講事實

我老婆jen今晚生日

準備好圖未

想po private stage果張 會唔會比人屌

Po未

唔出得街

pm

DEAR ME

新碟名?

無
亂打

乜尻

jenjen老公留名

二月越南

cls?無圖?

預告 好似係

gahee姐姐

印尼單野點計
#JennieDeservesBetter

咩事

痴漢

BLACKPINK was the star of an event marking the launch of Samsung’s new Galaxy A phone series yesterday evening at Tennis Indoor Senayan, Jakarta. The girl group is a brand ambassador of the South Korean electronics giant.

The event was live streamed on Samsung Indonesia’s official Youtube channel. At one point, Jennie seemed to be trying to hold back tears as she read comments posted by fans online, which led many to speculate that many of them were hate comments.

毒唯死全家

慘慘

生日快樂

happy birthday jennie

老婆仔生日快樂~~~~~~~

妮妮hbd

珍珍生日快樂❤️❤️❤️❤️

阿Jen生日粗卡唔好理啲黑粉，希望快啲cb有工開

老婆 生日快樂
你要開開心心咁過生日

無論發生咩事 都唔好唔開心
老公我不離不棄永遠支持你
老婆我愛你

by 你一生最愛嘅人

吾妻秀 最高

秀B係禾嘅

來回奔走娛樂台同音樂台嘅生日po

老婆仔生日粗卡

新blink留名
本命lisa rose

你好我係rose老公

點解要入坑咁傻呀

傻9先做blink

啱 所以你做once

我係blink啊hi

有新飯
介紹返 我係同隊jennie嘅老公

咪癲啦

金智秀老公報到

#BLACKPINK confirmed as performers for the 2020 SPRING/SUMMER TOKYO GIRLS COLLECTION on 2020.2.29 (SAT)!

日本活動仲多過韓國

比Lisa迷住

以為cb

笑4

又日本
On9

衰妹

I saw Blackpink live at Saitama Super Arena with my friends twice which was absolutely incredible and unforgettable. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. i remember we were late. I said "look at the time. The concert will have begun" It was quarter past eight. The concert wiuksve started by then. They've been strutting their stuff since they were children so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They received a thunderous ovation. Blackpink and the dancers and acrobats who were invited.to perform alongside blackpink gave a magnificent performance. The stage and lighting design, the light sticks and the choreography were superb and surpassed our expectations. My cousin is planning on having them endorse his company's products but he'll have to make it financially worthwhile for them. They're very career-oriented. On top of being an incredible singer, Lisa is also an avid runner. She took part in a five hundred meter race where she came second. She rose to the occasion, ran for all she was worth and dived across the finish line passing the runner who was ahead of her earlier. Loads of fansamd her family congratulated her on having won the race as she held up the trophy. The race was the opportunity for all the best female runners in seoul to strut their stuff. It was truly memorable. Yesterday I assigned six and a half hours for practising their songs on my trumpet, cornet, trombone, euphonium, french horn and tuba. I practised with my friends who played tambourine, castanets, triangle, gongs, sleigh bells (jingle bells), snare drum and bass drum, all of which have indefinite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, clarinet and cor anglais ate transposing instruments. Flute is a reedless instrument. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instruments. whereas oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Paul is a bassoonist. He explained to us regarding a piece by Clementi "this passage should be played lyrically rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score such as cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time....Regarding teaching he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month it's ok to pay on a lesson by lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies singers and instrumentalists for auditions, exams and live performances. Some of my students started listening bassoon when they're eighteen. Their fingers are less dextrous and slower than say a ten year old kid. So start training your fingers when you are still very young so that you can get much faster fingers. It'll increase your finger dexterity, speed, strength and accuracy" Paul wants me to get him some Ravel scores as I can get them on the cheap from a friend of mine.

Too long didn’t read

Cls

samsung 個個有冇翻譯？

其實lisa有冇試過露額

有
但好少機會見到

大把

better than u la

Lisa走未

下半月了

睇lisa bar21號青春有你有show飛派唔知有冇lisa導師

early 2020
仲有5個半月

不了
只睇lisa cut

+1

同大家介紹返 my wife jisoo

又黎

20又飛CLS

BB

jen feel

jennie就jennie 啦

哥哥等佢大個女

而家

ONE OK ROCK

RÉCORD 1ST SCREENING

𝐂𝐢𝐧𝐞𝐬𝐭𝐢𝐥𝐥 𝐟𝐢𝐥𝐦. teaser

2020.02.11 7:30PM
CGV Cheongdam Cinecity

🎬:

ー

INFO&APPLY:

#BLACKPINK #ROSÉ #블랙핑크 #로제
想睇

Blueface baby

One ok pop

awesome screen
awesome camera
looooooooong lasting
battery life

一月cb

stop ff la

mr children

新人留名想問下幾時CB

小編大把錢

我中意你個名

lisa微博出左POST有興趣既自己去睇

係咪啫係又cb一次，跟住又無止境開conATM

唔理 6月去睇oor先
港場前年我都係搵內部先有飛
勁難買

係，可能cb 都無

應該有cb
之後開con , cf
零綜藝

lalisa

Cb 一首。 完。

開con到2021

looooonglooooonglooooonglooooonglooooonglooooonglooooonglooooonglooooonglooooonglooooonglooooonglooooonglooooong-lasting battery life

記得上年呢個時候佢地都叫做有活動
有上頒獎禮 搞亞巡同上GMA
依家除左lisa之外 都唔知做緊乜
牙珍睇晒成個netflix未

未睇曬
啱啱陪緊牙珍睇

唔講以為佢地比人放左入雪櫃雪

咪去左印尼囉

開心啦你地終於有show上

其實都係想多d韓綜啫

呢d 19 show

唉-靚

一開twitter見到4團cb
依團仲係乜都冇

我只見到國際大事，得你見到4團CB

淨係見到d人係咁po samsung 條片gif

+1 反正冇嘢睇

乜撚都唔出 點討論 死yg

再唔cb唔好怪我去追其他團

扮咩無追其他

DJ Snake串YG喎

行開啦
有就有無就無啦
搏宣傳

佢今次講到好白喎
話佢一早就同BP錄好首歌
但YG一直唔出

We already made something , but never finished it

邊有講錄好

但係起碼有做野先
yg

YG: 開FS,FM

禾專一blink

一定係啦

你真係揾唔到一個比我更專一既人

CLS 即刻老左

送中送到痴咗線

難得一見既額頭

我諗要等D陰長D貼D先順眼D
btw 轉髮型=CB?

遠睇好似牙秀

中分唔多掂
37啦

冇陰靚好多

怪怪地
又唔可以話唔靚

變左一般嘅泰妹

人民幣力量

睇睇下又覺得ok

太沖激了

新look第一日唔慣姐 正過平陰喎

法國老婆們點都咁靚

this much better lor

IP CLS

Webdaily今次fail左

老婆

以為有片睇
原來求其up啲嘢上

咪癲

冇工開

等緊收工 仲有30mins

funny

上住連登等放工

牙朴又要破費了

扮

5g

ikon 出埋cb teaser

Cls
垃圾yg

一次推三隊男團

屌

講左響YG 女人係原罪
大把人版

winner>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ikon
好似係

No bi no party

遲啲bigbang cb 早過 bp

Why not both 歪豬一家親

lisa站依排真係好忙

YG family嘅感情係2ne1之後就冇咗

多圖，正

B團 M 團 R團都有新歌。。。

追bp就咪咁大期望啦

Blackpink 都有
Awesome screen
Awesome camera
Long lasting battery life

有聲

好正 勁洗腦

屌 咁都有
係咪已cb

演唱會唱

想聽

Jen同呀秀點算

跳佢地個隻開心舞囉

冇錯利申yg家族飯

好攰
好似自從出道預錄 無再錄過咁耐

maternim

Jen sbs出道時好似整親隻腳
去完醫院返黎再錄過

竟然有人唔知

原來講boombayah嗰次

禾地專一blink由出道追到依家

躝啦u

ikon2月6

其實我唔係出道飯

專一blink除了BP外無家可歸
邊似你地

出道果陣仲追緊陣隔離pink
我係玩火先飯

有冇片or detail

我DDDD

我someone you loved

我awesome song

我脱左飯

我反緊

cls到 winner
yg4隊男團出晒

咁blackpink 有撚排了
你可以專心其他團

突然效率咁高

入伍前撈一筆

原來入伍

Winner啲歌幾正

成隊一齊入?

就係唔係先慘輪住入

咁無了

步bg 後塵

Bp已經出左awesome screen

開con唱

咁hera廣告feel

香港人死先定BP回歸先

沒有電腦也能玩生化危機了

【OSEN】[BLACKPINK 2月日本巨蛋巡演终场，96家影院直播！]22日据报道，BLACKPINK将以福冈yahooOKU巨蛋演唱会落下日本三大巨蛋巡演的帷幕。据悉为回报之前东京-大阪公演中粉丝们的热情应援，此次演唱会决定通过96家影院进行100%直播。敬请期待

睇下我地邊個死先

一陣直播見住你比人捉走

我影完rose solo捉走之後到你影完lisa走

又cap水

我愛lisa

3900羊

有冇得揀lisa focus

同lisa拍拖果陣我淨係focus佢

平到偷笑

比錢入場睇演唱會直播係咩概念

依家好興

ot3

wa lisa結婚
日本果個

講真lisa送中會唔會買嘢奶野

我都有睇

依家全中國好多地方都有案例 易過中六合彩

見有睇鬼滅去左聽佢首歌 點知麻麻

刀劍

shining sword my diamond~

除左第一季好睇其他都垃圾

支爆未成個武漢封左
lisa走得未

29th Seoul Music Awards
.
韓國年度音樂盛事 29th Seoul Music Awards (首爾歌謠大賞)，即將於1月30日假高尺天空巨蛋舉行。今屆入圍名單早前已經率先公布，排名不分先後有：TWICE、MONSTA X、NCT DREAM、SUPER JUNIOR、NU’EST、RED VELVET、AB6IX、TXT、ITZY、MAMAMOO、請夏、泰妍。
.
JOOX 獨家直播29th Seoul Music Awards，由偶像們踏上紅地毯一刻開始，將頒獎典禮嘅足本盛況送上俾大家！屆時網頁版將同步直播，手機版本更有即時字幕翻譯，咁就唔會錯過每個精彩時刻啦！

佢地又可以坐係屋企睇live

Lisa記得戴口罩
唔好同啲支那人講太多野
做完野就閃

有人比野味佢食要say no

典

CLS 仲未走?

戀童

CLS 咁都搵到

Lisa 走啦吊
重搵人仔.... 命都無

下圖邊個黎

唔知

你班友咪係咁叫lisa走 到時又比人屌要搵人仔就唔應該驚

呢度無人想佢搵

Lisa呢

日日都咁樣息誘me⋯

死色狗咪意淫我牙秀

牙秀我女友

熊熊瑟琪

我女友

老婆秀

我lisa去左邊

내마음속에저장

咩Q野救救我的心

wa我女友

老婆仔

搵真銀

搵命搏
走未呀

食野味

cls

屌你老味

刺身

我女友牙秀超能正

岩岩公司附近先捉左三件武漢撚去東區全家中晒招
今次仆街了

中環林順潮眼科有武漢病人發燒

高級工

要籌期比帛金朴清了

rip朴清

一路好走

老婆秀cls

咪痴線

我有老婆秀仲洗乜…

老婆秀is me

咪能jer

我女友牙秀

若要人不知 就唔好咁芯

和解ok?

ok

不了

好忙好多嘢做 cb不了

歐歐歐

你地不要J太多

⋯幾feel special

Jennie配呢個髮型幾jeng

oleds啊

Lisa 仲未走

YG Entertainment says BLACKPINK will release a new album between March and April, to be followed by a new world tour.

🖇

可唔可以唔好再開con

同2019一樣 出4首冇promo 之後8個月瘋狂開con 計劃通

忍唔住脱飯你唔好怪我

垃圾又一年一CB

今次唔係出full album 開黎都曬氣
又多幾首歌呃人錢

學下人地Mamamoo 出11隻歌的大碟啦

開con永遠loop 幾次 stay, forever young 當交貨

而家同脫左有咩分別

依家最多路過先睇其他團
脱左就可以特登路過多D

大家一齊做芯閪傾其它團仲好

YG對製作有莫名執著
所有歌都要楊菊花聽過覺得OK先出得
佢根本唔care外界係點

kpop習近平

係咪cls
真係諗盡方法吸血

上年6月開始已經好少接觸kpop，冇咩心機睇

呢到一早係啦

新年快樂

其實6月台灣仲咪仲有場

舊相

屌佢 上年嘅相

可能出年繼續用

前年D圖黎

係 應該再舊啲 bphouse 個陣

兩年前

哇屌 勁撚肉酸

Hea撚到

wife秀

終於走了

我珍

yg肉酸4

如果rose 2月solo 加 BP 3月full album我就收貨

咪ff啦
一首歌 之後開con
最多送首KTL remix俾你

好意思話自己係jisoo老公

2月solo不了

咁你可以收皮先

知喇撞奶粉丫嘛

朴芯: 2月我要追… rose solo不了

秀solo有啲....擔心

lisa 好癲
幾十部機圍佢都逐個鏡頭望

你走啦

咪再送中

未拍完

瑜珈

老婆啊

老婆又引我買野

上面兩個咪痴線

鞋定衫褲???

我全都要

彩英我嘅 啲adidas你慢慢買

好有T.O.P.既feel

國際關注

幾張相就不行鳥
肉感jennie 係好過太瘦的

希望新年有老鼠icon

依家都無就應該無了

部780都成兩皮

ceo
大佬

Hi 我係Leo

邊鳩個

lisa唔係有隻貓叫leo咩

睇唔出呢隻係貓

渣ga

新年啦
又要同jennie派利是

連鼠

新一年祝YG快D執

YG 已拉

好笑喎

想買牙秀件牛仔褸

some都準備CB了

邊個some

唔直接講

Someone you loved

my wife

你護舒寶

今日咁靜

同老婆s 四圍拜年

初一拜咩年
今日同老婆秀行街街

bp bar jisoo jen lisa rose bar勁有愛心

咸能左

清咁留意支那博啲野

FF: 見DJ Snake

lisa不如唔好再去

死開啦

唔係有fashion week 咩
LISA 都好似飛

lisa飛米蘭

paris fashion week下個月wo

飛定差唔多
過去玩下
CB?咩黎

係咪又ysl

cls 對腳瘦到

今日個look真心癲

正到仆街

好撚正

再J我女人打4你哋

waaaa我女友

越用越正

MrMr

넌 모른 척 눈을 감는 You bad bad bad boy, you so bad

我jen

我都係著adidas

阿秀的superstar

老婆⋯

我女人巧正

唔好太瘦 著衫咁先好睇
我不行了

你到底有幾多個老婆

6個姐

好神奇 竟然咁快出圖

Kobe

突然好想你 你會在哪裡
我的老婆金智秀

我老婆同我一齊過得好快樂 一D都唔委屈

收皮啦戀童癖

5 sick

又扮

老婆秀其實同我一齊緊 各位唔洗擔心

佢變態佬

你知我知個單眼佬都知

又一個走左去rv既芯

靚

rose 過去搞乜？
好似冇咩消息？

ysl

一張圖都無

同我拍緊拖

支那狗
去完武漢做醫護實習再去睇con係咪痴線

垃圾人種係咁

我攝影技術好似有進步

jisoo adidas輯相

我女人點影都靚

你本身都rich啦

去追下星先

追隔離團

넌 나의 비올레타

屌牙

cls 成班攬炒暴徒罷工

跟學校policy放到2月16

🤔清返邊間庇護工場咁好

匡智

BI oppa

今日一飲雪碧 就諗起這個

我同佢哋玩水槍

幫港站宣傳下

Feel到某青瓜又要肉體飯了

正常男人都係咁睇囡架啦=,=

小妹女仔唔太清楚

樣靚
仲有…

根據非正式統計
身材: JEN>>>>>>>all
樣:JISOO>>>>>all
聲:ROSE>>>>>all
跳舞:Lisa>>>>all

又比較

身材嗰part又真嘅

冇比較由佢定4個人出世就整定左係咁

整定同我一齊.......

樣靚身材正嗰2位係屬於我嘅

講笑啫
4個都屬於我㗎

天氣冬慳返啖氣啦

我冇諗過會搞成咁

佢地4個老公係度

ff9lanla

戴口罩

鬼影都無隻

今日無con 都唔去sma2020

#LISA will not be travelling to China, as the filming of IDOL PRODUCER has stopped because of the coronavirus, YG has shared.

#KillThisLove #BestMusicVideo #iHeartAwards @ygofficialblink

啲hashtag想點

唔洗去食肺炎

又唔係得中國先有肺炎

jennie 連ck都接埋

CK

男既係底褲廣告 女既咪

Ck jeans

辣殺

JENNIE
我老婆

禾妮妮story巧打耳

唉正職Model 兼職唱歌
雖然有靚相睇

你地實J 啦

肉體

不用送中了

唔通見過D仲過份既又同你講咩

我晚晚見

when

原來係 2018年 見jennie fans page post

不如咁問呢到有冇人係問對過佢地既相/gif/片打丁

你就一定有

真係有人搵jennie j

又尾得罪你牙依家

其實我又好奇jen係咪真係分左手 隔離T團比人屌到仆街都仲冇事會唔會因為fans唔鍾意就咁快話散

只有Jisoo 沒有人J
不過Jisoo 當然係留返黎錫錫

點解rose 同減肥有關......佢都無肥過

因為佢瘦
啲人咪搵佢食咩減肥囉

唔係呀以前塊面同依家係有分別有瘦到

以前有少少baby fat

你班友cls

咁既話應該撇甩左松鼠呢個花名

btw 好多肉體飯

u

咪屈
我欣賞佢哋全部 清泉飯

Cb 未

好想bp 唱下依啲 OST

不過對唱功好有要求

rose 都唱唔惦

比我啜走左啲肉

大佬啊 唔好咁痴線啦

變態佬咪意淫我彩英

死開啦肉體芯西

佢岩唱英文歌多D

你都死開啦認親認戚 我老婆黎

你老婆係支那G先啱

之前蒙面比條友話啲韓文唱得唔啱

原來係死G蟲

kobe

乜尻加油武漢呀
dllm

垃圾愛奇藝

咸左

加油武汉 加油中国

想聽lisa唱野狼disco

就唱
幫班支那人打下氣

來 左邊跟我畫個龍

你個名

寶石gem:喂lisa呀 上次喊你蹦迪你信號不好 今日啥情況呀你
lisa:這次必須沒問題 時間你定吧

............

乜撚野黎

8:20

熟到呢

我都係一路聽一路抄

定係平時聽開

Coronavirus in South Korea

12 cases at the moment

#1-5 all came from Wuhan
#6 received virus from #3, 2nd degree transmission
#7-9 came from Wuhan
#10-11 received virus from #6, 3rd degree transmission
#12 came from Japan, came in contact with an infected patient there

正想po

[📣]B-DAY HASHTAG Result🥳

ENG: #.OurMusicianRoséDay
KOR: #.골든보이스_로제데이

今次未爆po
無得改名

11前爆咪得
10號我會洗版放心

加油

日日放兩張衰妹圖
就會有一堆人推架啦

我放catgirl

你放G團就有份

老公黨埋位

之前jisoo同我用英文吹水

某芯掛著埃鬆矛人推

由得佢啦

推

老婆正到

好掛住老婆

上面三個ff9pk la

請尊重謝謝

指漏咗個

加油武漢

.........

加油中国

日本果個姐
無事兒

BLACKPINK's Kill This Love Re-Entry the INKIGAYO Chart at 4th place.

After 10 months of release! BLACKPINK is just breathing in Korea!

Cr. Blackpinkwines
#KillThisLove #BestMusicVideo #iHeartAwards @ygofficialblink
jm9

升左14位

牙秀叫你班契弟戴口罩洗多D手 咪撚病

拖牙秀手果時消咗毒
放心

我錫佢都會清潔先
放心

“BLINK❤️
Today is 20200202 !!!
It’s a symmetrical date that will be hard to see for a while!
Has everyone has a nice day??
Let’s all not get sick by wearing masks and washing our hands well!
Let's make sure to always smile, be healthy!
Love you🥺💗 Mine💗”

見到座垃圾巴黎鐵塔都驚

依家驚去唔到日本好過

唔好再講...淆到仆街

幫手買d罩

你地返工就話要口罩姐 我就唔洗

去都未必去到 重講罩

同佢喺巴黎玩得好開心

奶罩ok?

lan la ff9

友蛇法國黑警

酸?

你指係blackpink 奶罩？

可以換款

又歧視我airpods pro

Dllm 唔要md 呀
要cb

winner cancel左玻埸
bp fuk凍過水了

CB 凍過水
cancel 咁多con
無錢CB了

勁撚正

我女人正到

應該唔會 除非呢幾日日本有大單野
ygex 重係twitter 話抽人送飛

Ygselect仲未有airpod case賣

仲有10版 8日

排舞室相
係咪cb

我可以洗版

諗多咗
可能仲delay

係因為肺炎取消cb下年再算

著到咁排舞你信

法國lisa 今日話咩因為疫情唔去美國
事實係佢係支那返黎都未14日
根本唔會入到境

安全第1

冇得去

佢係咪都去唔到
佢都未隔離夠14日

燈燈 燈燈燈 燈燈燈 燈燈燈燈

係隔離post見到好多清

你點知的

芯西乜團都知

시현 la

Lisa 不要再送中了
肯定半年都唔洗諗住入去

人民幣之力

玫瑰玫瑰我愛你

老婆s

死撚開啦

咁快手

我老婆日日撚狗

Cls
黑金幾正
要買了

原來你黑金飯

我高比湖迷
紫金/黑金

又幫人賣歌

人都死埋
咁都要負評

有無諗過係會然問題

o撚左

又多位wizone

見到P牌突然醒起好耐冇見過123死blink

過隔離gf post見到佢

唉呢到得我一個清泉真係好難得

仲有我

咪挽啦清

清泉+1

上面三個真係blink唔笑，沙高都吠

你2個返波台啦

死變態

Blackpink 粉 慘過食屎 乜都冇得睇 精神上追星

慳錢
慳時間

好多md

咩係md

見到其他團上啲頒獎禮表演 blackpink 又唔上 就嬲嬲地 j黎j去都係n年前既片 睇到爛 祝yg肺炎死

個個都抵制呢間on9YG 搞到乜都唔上

所以你追到有病？

冇工返個陣冇cb yg真係幫輕左唔少

周邊

冇錢追星了

錢去曬其他團

填完表好多都冇通知 就黎去炸薯條

去做狗囉

炒口罩囉

第一個就打黎死你

我死左彩瑛會傷心

孫

做blink 真係好 佛系追星
對上一次睇演唱會買鎚仔 都夠養肥yg

[UCC] YG Entertainment's stock price soars, surpass SM Entertainment to become the highest among all Korean Entertainment companies

有冇清之前入左幾手yg

2019 TOP 20 Korea's Representative Figures (Ministry of Culture, Sports, and Tourism):

#7 #BLACKPINK 3,1%

BLACKPINK & SNSD are the only girl groups mentioned & BLACKPINK has the highest position for a girl group.

#KillThisLove #BestMusicVideo #iHeartAwards @ygofficialblink

發撚過豬頭 如果上年低位16000won入左 今日33000won賺左一倍

真清泉
除咗blackpink完全唔識其他韓國女團
youtube啲片幾乎睇晒
幾時cb

唔識其他團唔係好事
無比較無傷害。。。。

cb啊

肺炎仲cb?不了

肉體飯死開

cb啦

啲相係咪之前影

不要J

只能錫錫 😚

暫時有工返了 快撚D cb

邊有咁快牙

可能cb同fs一齊取消

ff有cb

整容了

cls 成千蚊

生日前會唔會爆1001

靠某會員

仲有5日
輕鬆啦

佢係隔離post好忙

笑死

變咗色

終於收工 攰撚到仆街

返咩工

鴨

會窮

我愛珍妮 珍妮愛我

大陸啲站呢兩日係咁谷集資
哪來的自信 你又知幾時CB

藥房 傻西香港人乜都搶做揸到想死

留一盒真口罩ok?

藥房fatfala

唔貪，一盒50個頂著先
1家4口，用得好快

#2盒THX

兩盒 🙏🏻thx

兩盒 thx

唔知幾時有 第一日返就答左好多次冇呀唔知幾時返貨

人工係唔錯但唔係屋企附近返要搭車 收工已經夜

想攬下

有貨留1/2盒

如果係朴清既話可能可以叫佢黎排隊 係佢個區返緊

唔知咩區

依家藥房一有紙箱擺門口，就算唔係口罩，都會有一堆人排隊

救救blink

兩盒THX

5盒thx

5盒俾blink
我係blink啊

得kf80 25蚊隻

就快戴豬嘴出街

😭興興咸4小妹

留外科
Kf80 都25蚊

今日返第二日已經唔想做 點睇

唔撈

屌我明明in既係店務員 之後每次返貨都好快比人掃曬結果要去埋倉拎貨 一日去幾轉 好彩冇簽約cls

唔好唔撈
留2盒罩比我先

卓悅個D日日有你又唔去排一係唔出街咪唔洗用口罩

毒撚廢青唔洗出街

點撚樣排
激多人

扮啦你不嬲都有工開

朝早三四點實排頭位啦係咪呀同廢老鬥早

做緊廢青都比你話扮

仲有排隊黨

之前先話你公司個到有人奶野

學我咁做屈臣氏藥房呢D囉 不過我準備唔做 收工個陣同佢講唔撚返了

依家D廢青少少野就唔做

去倉拎貨任何種類既紙巾尿片 洗衣粉 洗頭水 沖涼夜 柔順劑 牙膏 漱口洗 奶粉 全部都係重既 玩野咩 一份糧打二份工呀 收賣人命咩臨收工仲叫我擺貨仲唔走咩 等佢打黎先話唔做啦 反正我又冇簽約

打錯好多字 算唔改了

女仔著西裝look真係好正

圖

小女友

想 J 片可睇依到

冇入post咁多日，cb未？

清可以出返去 過多幾個月先入黎

尋日食完蝙蝠海底撈
隔離14日之後再上返嚟

貴到

有冇男裝

厚底唔會出男裝吧

意思正常版

果隊E字新團都cb了 每日爆楊菊花的菊花一次直到cb

E字頭我只識ekids

喵

倒數兩版

我係blind呀屌

求罩

當我咩都冇講過OK?我本身係想入馬會做但佢收左皮先去做藥房

兩盒 thx🙏🏻

咪話quit左

三盒thx

新推post法

2盒thx

秀秀條腰

可以再低清d

秀秀 收花

又cf
cb？咩黎

我要送你九十九朵玫瑰花
我要唱心內的話乎你聽
我愛你我願意你不用怕
真正的癡情男子漢置這 就是我

束花我送㗎 老婆秀低調啲扮dior送

癡情朴彩英玫瑰花

仲有23個鐘55分鐘就係我老婆仔生日

所以呢

要推左依個po佢

洗版先

去隔離post洗版啦

開左PO先唔入黎了

真

少年你太年輕了 你以為下個po我唔會洗咩

995

998

999